iPhone 個插蘇真係設計得好差

跣手到pk